有冇人諗住向國際登報話香港政府打壓香港人遊行自由！

重點：黑警唔比不反對通知書，冇不反對通知書既話而我地去遊行就話我地係非法集會。黨鐵幫手cut 交通宵禁

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

覺得好多外國人都唔知呢件事，起碼今朝睇侵侵篇speech就咁覺得

推

Push

有錢不如用來做其他嘢？

我覺得要有個渠道直接同美國佬傾

可以, 但要解釋到鬼佬明, 唔容易

這個是重點
又來了一証明 自由被壓迫

唔只遊行
好似nba咁要表忠
否則冇咗份工

依樣佢哋先入心

登報

[English]impossible peaceful protest for 2 million people

寫左稿

其實呢樣係好嚴重，值得煲大佢